二寶檸檬味定橙味好食啲?

正皮=橙味
負味=檸檬味

利申： 支持檸檬味

我個名

有冇檸檬味二寶出黎相認

愛錫你嘅小朋友，就要畀佢哋食二寶

小朋友大朋友都鍾意食

由細到大都專揀橙味食

以前一食就食哂成筒

both

橙味拋離左檸檬味

檸檬 橙味會請人食

檸檬真係好食

兩隻都好食

支持檸檬味
檸檬味一般都比較少 好珍貴

試過一筒得一粒檸檬味

檸檬好正 又矜貴 一筒得兩三粒
橙味好似司角脫魚肝油果隻味

利申：細個成日比呀媽逼食橙味司角脫魚肝油

橙味

橙味真係好少食，會派比人食

太甜

買親都係檸檬多 好想全部都係橙
利申：橙

我買親都係橙味多 不如交換

兩粒一齊食

橙味
細個拎中檸檬味會塞返落去留俾細佬